/* clip edit */
"Add Comment" = "添加备注";

/* Collection */
"Add To Collection" = "加入收藏夹";

/* for action sheet */
"Add to others" = "加入其他";

/* Player tab */
"Album" = "专辑";

/* cache setup */
"All Cached Removed" = "已删除所有缓存";

/* Cache setup */
"Auto-cleanup to use disk below: %@" = "自动定期清除不常看，以低于：%@";

/* Common text
   for action sheet
   for alertView
   Push */
"Cancel" = "取消";

/* cblservice */
"Clip Removed" = "删除成功";

/* Close Push Page */
"Close" = "关闭";

/* cblservice */
"Collection \"%@\" removed" = "已删除\"%@\"";

/* cblservice */
"Collection Info Saved" = "信息修改成功";

/* Placeholder for clip edit */
"Comment" = "备注";

/* cblservice */
"Comment Changed" = "备注修改成功";

/* Common text
   common text
   for album create alert */
"Create Collection" = "新建收藏夹";

/* Cache setup */
"Current total cache: %ldMB" = "当前全部缓存：%ldMB";

/* Display ratio */
"Display" = "显示";

/* for action sheet */
"Edit Collection Info" = "修改收藏夹名";

/* clip edit
   for action sheet */
"Edit Comment" = "修改备注";

/* for action sheet */
"Edit this clip" = "操作此动图";

/* Collection */
"Enter Comment" = "请输入备注...";

/* Collection
   for album create alert */
"Enter Name:" = "请输入名称:";

/* Third tab bar title */
"Favorite" = "我的球路";

/* Collection */
"Fetch Clips From Link" = "从链接获取";

/* Collection */
"Fetching failed" = "获得动图失败";

/* No comment provided by engineer. */
"From:" = "";

/* cache */
"Manage Cache" = "管理缓存区";

/* Player tab */
"Movement" = "动作";

/* Collection */
"My Collections" = "我的收藏夹";

/* Collection */
"My Favorite" = "我的最爱";

/* Collection */
"Name" = "名称";

/* cblservice */
"New Collection \"%@\" created" = "已新建\"%@\"";

/* First tab bar title */
"News" = "最新内容";

/* Collection */
"No Clips found in this page:" = "此页面无法获取动图：";

/* for tableView
   Message for empty table view */
"No Content" = "无内容";

/* for alertView
   lbservice */
"OK" = "好";

/* Collection */
"Please check network and retry" = "请检查网络后重试";

/* Collection */
"Please copy correct URL" = "请复制正确的链接";

/* Cancel */
"REComposeSheetView_Cancel" = "取消";

/* Post */
"REComposeSheetView_Post" = "发送";

/* For link fetching */
"Reading info from link" = "读取中...";

/* Push */
"Recent News" = "最新消息";

/* for action sheet */
"Remove" = "删除动图";

/* Collections */
"Reorder Collections" = "整理收藏夹";

/* lbservice */
"Request failed" = "操作失败";

/* cblservice */
"Request failed, please retry" = "操作失败，请重试";

/* clip edit
   for album create alert */
"Save" = "保存";

/* Save all images from link */
"Save All" = "收藏全部";

/* cblservice */
"Saved to Collection \"%@\"" = "已加入\"%@\"";

/* for action sheet */
"Search By Comment" = "根据备注过滤";

/* Search bar placeholder */
"Search Keywords" = "请输入关键字...";

/* Share to weibo */
"Send" = "发送";

/* Sharing image to weibo */
"Sending..." = "发送图片较大，请等待";

/* for action sheet */
"Set Display Ratio" = "设置动图比例";

/* Share to weibo */
"Share to Weibo" = "微博分享";

/* Unknown error */
"Some errors, please try again later" = "服务器忙，请稍后再试";

/* Second tab bar title */
"Stars" = "球星动作";

/* cache setup */
"Successfully Saved" = "设置成功";

/* Collection */
"Summary" = "简介";

/* cblservice */
"Sync Failed, please check network" = "同步数据失败，请检查网络";

/* cblservice */
"Sync of history failed, please check network" = "同步历史数据失败，请检查网络";

/* Progress of Syncing history data */
"Syncing history data" = "同步历史数据";

/* Post text */
"This NBA GIF is shared from Cliplay APP" = "分享自 “球路App” (NBA动图专家)";

/* idea to share to weibo */
"Thought" = "心得";

/* maybe network error */
"User login error, please try again later" = "不能连接服务器，请稍后再试";

/* Push */
"View" = "观看";

/* Collection */
"View Clips From this Link?" = "查看这里的动图?";

/* No comment provided by engineer. */
"WiFi" = "";

/* Appears in a textbox where a user can write a comment. */
"Write a comment..." = "路过留言...";

/* Exceed comment limit */
"You comment too often" = "您评论太快，请休息一下";

/* User cancelled login */
"You're exceeding share limit per day" = "您已超出单日分享限额";

/* User cancelled login */
"You're not allowed to comment because you cancelled login" = "您必须登录后才能操作";

/* User disabled */
"You're not allowed to function" = "您暂时不能操作，请联系我们";

/* Collection */
"pics" = "张";

/* Appears on a button that posts a comment when tapped. */
"post" = "发送";

